10月1係咪有d制裁措施(關稅)既生效日？

多到唔記得 可唔可以提下我！

delay 到15th